邊度有得睇判左終身監禁但假釋咗嘅犯嘅record

有個叫陳全 7幾年強姦幾個8-13歲女童唔知放咗出嚟未

有個李文輝先姦後殺+ 幾單老強 好似先幾年放咗

WTF

痴線
咁都可以假釋

啲重犯假釋都比龜跟足一世啦

廿八座大王呢？

陳全未放

其實坐左咁耐同社會脫曬節，出到黎無錢生活好易又作奸犯科

40幾年啦喎

到時社署就會俾綜援同公屋佢ga la
放心

pish

二千年代放左好多呢啲重犯
連寶馬山果班友都放返出黎
諗返起都驚

強姦犯 坐四十幾年
好想知比人點對待
沖涼塞拳頭

其實聽講香港監獄根本無呢D野

打風化犯好似係潛規則

危險得過連登會員咩
傻閪樓主

精神病，蝻亞佬，重犯喺香港打橫行

小市民自求多福

香港好似你唔自爆冇人知你咩事入黎